謝謝你的離開讓我成長

分開係痛係難受
但係望返轉頭
就會知自己當初有幾幼稚
如果無分手 我永遠都唔會成長

而家成熟咗識諗咗 對於下一段關係都有信心咗
美中不足嘅係
對方已經唔會再係你。

佢分手？

我分手自編自導自演好撚on9

發生咩事